白痴問題 轉數快有無得預設日子唔即時？

如果有，咁set定每月邊日過幾多都幾方便，又可網上隨時改，好過去銀行分行set轉數order
，傳統果d set咗都要T+2先過到，否則有手續費

白痴問題唔答

可以。

利伸：上星期試過

尋日試過可以。

而家銀行轉帳已經轉左經 FPS
所以你去轉帳果到 set 日期就得